今晚洗唔洗全民去監察點票

如題

最好啦

要，我一定去

要

當然要

唔好撚俾佢有機會種票

要幾耐先知結果

去

投票站附近好多黑社會

push

幾百個票站可以點多黑社會啊

油塘班建制有廢老帶隊入場，隊都唔洗排

睇點票任何人都可以去？

監票呀！！！

全世界去監視
愈多人愈安全

可以 有監票區

去！

有無人知一般點幾耐？

兩個鐘內